我係一個A0毒撚 早幾個月同腦細同事唱k...

話說早幾個月 小弟fg無幾耐 搵到份工喺中環寫字樓做 咁返咗工無幾耐 有一日啲同事就叫我一齊K buffet 有個mk男同事仲喺啲女同事嘲諷我 "阿輝咁毒 一定好少去唱k啦"

去到k房之後 我揀咗許美靜嘅明知故犯 我唱咗幾句 成班同事都話我好唱得 連個腦細都話估我唔到 相反嗰個mk男同事唱櫻花樹下 佢唱得仲衰過比比鳥 破哂音 直頭好似破地獄咁

最後嗰個mk男同事話去一去廁所 去咗半個鐘都未返嚟 跟住收到佢喺群組嘅whatsapp 佢話有啲唔舒服 所以返一返屋企先

報道完畢

有個mk男同事仲喺啲女同事嘲諷我 "阿輝咁毒 一定好少去唱k啦

????

??

*喺啲女同事面前

樓主：我係阿輝啊

人地返屋企帶埋女同事啪啪啪 你返屋企對住四面牆唱歌

Why